有無柒頭未訓

訓唔到 聽朝仲要返狗

唔係柒頭不過未訓

係柒頭但未訓，太早

睇完波笑到訓唔著